［平安夜］主席 我要求點人數！

平時扮毒嗰啲會員去晒邊？

屌晒你地班偽毒老母

結左婚有老婆 不過做緊dirty team 今晚要自己係酒店過

辛苦晒巴打了
今晚好好休息下啦

平安夜要點人數咁大件事冇人講？

你咪講左囉

秒

樓主pin this

唔記得轉ac?